IQ題求秒

以前香港有好多條村嘅原住民 有姓周有姓鄧又有姓陳之類之類

邊條村最少子孫？

兩頁開估

快啲估下

秒

乜撚

鄧兆尊
鄧少孫

屌你老母

做乜鳩

周小川

錯

無人估到 連登仔都是廢J

無人？

再無人就開估

新會員

講真根本就諗住等你開估算

唉開估算
鄧不利多呀

其實呢
我就咁啱入左來咁解姐
但見你咁寂寞咁
不如你講埋俾我聽點解啦

咁就叫新會員